# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-11 15:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: enginedata/models.py:12
msgid "Module version number"
msgstr "机组型号"

#: enginedata/models.py:50
msgid "middle"
msgstr "中"

#: enginedata/models.py:90
msgid "°C intercooler water temperature"
msgstr "°C 中冷水温度"

#: enginedata/models.py:92
msgid "compression ratio"
msgstr "压缩比"

#: sitedata/models.py:16
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: sitedata/models.py:20
msgid "Operating hours per day"
msgstr "每天运行小时"

#: sitedata/models.py:25
msgid "Operating days per week"
msgstr "每周运行天数"

#: sitedata/models.py:30
msgid "Operating weeks per year"
msgstr "每年运行周数"

#: sitedata/models.py:35
msgid "Alitude (m)"
msgstr "海拔(m)"

#: sitedata/models.py:41
msgid "Summer design temperature"
msgstr "夏季设计温度"

#: sitedata/models.py:47
msgid "Winter design temperature"
msgstr "冬季设计温度"

#: sitedata/models.py:62
msgid "grid parallel without power injection"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:70
msgid "Service voltage (kV)"
msgstr "电网电压(kV)"

#: sitedata/models.py:75
msgid "Average electric demand January (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:80
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand February (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand March (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand April (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:95
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand May (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:100
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand June (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:105
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand July (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:110
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand August (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand September (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand October (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:125
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand November (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:130
#, fuzzy
#| msgid "Average electric demand January (kW)"
msgid "Average electric demand December (kW)"
msgstr "一月份平均电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:135
msgid "Peak electric demand January (kW)"
msgstr "一月份尖峰电负荷(kW)"

#: sitedata/models.py:140
msgid "Electric consumption (kWh)"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:148
msgid "natural gas"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:149
msgid "coal"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:150
msgid "oil"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:163
msgid "hot water"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:164
msgid "process steam"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:165
msgid "bot water and steam"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:166
msgid "space heating"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:176
msgid "Maximum Steam Demand (t/h)"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:181
msgid "Average Steam Demand"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:186
msgid "Required Steam Temperature"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:191
msgid "Required Steam Pressure"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:196
msgid "Track"
msgstr ""

#: sitedata/models.py:197
msgid "do themal loads generally track electric loads"
msgstr ""

#: templates/base_generic.html:7
msgid "Intelligent Selection Platform"
msgstr "智能选型平台"

#: templates/base_generic.html:26
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base_generic.html:27
msgid "Module Selection"
msgstr ""

#: templates/base_generic.html:28
msgid "All Modules"
msgstr ""

#: templates/base_generic.html:29
msgid "All Technical Specifications"
msgstr "所有技术文件"

#: templates/base_generic.html:30
msgid "About This Site"
msgstr "关于本站"

#: templates/index.html:6
msgid "Knowledge Warehouse"
msgstr ""

#: templates/index.html:7
msgid ""
"Welcome to the K.W., a website developed by <em>Jereh Combined Energy</em>!"
msgstr ""

#: templates/index.html:8
msgid "Dynamic content"
msgstr ""

#: templates/index.html:9
msgid "The database has the following record counts:"
msgstr ""

#: templates/index.html:11
msgid "Modules:"
msgstr ""

#: templates/index.html:12
#, fuzzy
#| msgid "All Technical Specifications"
msgid "Technical Specifications:"
msgstr "所有技术文件"

#: templates/index.html:17
msgid "You have visited this page"
msgstr ""

#: templates/index.html:17
msgid "times"
msgstr ""

#: templates/sitedata/electricusedata_form.html:5
msgid "Please input the electric use data"
msgstr ""

#: templates/sitedata/fuelusedata_form.html:5
msgid "Please input the fuel use data"
msgstr ""

#: templates/sitedata/sitedata_form.html:5
msgid "Please input the site information"
msgstr ""

#: templates/sitedata/thermalloads_form.html:5
msgid "Please input the thermal loads data"
msgstr ""
